TWTR 討論區

明明Q1係肺炎下都超預期，琴晚跌得咁甘應該可以入少少搏個短期抽升。

正評: 入
負評: 唔入

尋晚抽完喇 快啲放好過
利申10% @28.9

尋晚唔係跌咩，得盤前抽過咋麻

之前23嗰時有睇過
但social media嘅收入好波動

facebook好似好好多

用下twitter, fb同ig
落廣告效果明顯fb同ig好過twitter好多